我係急症室系統，你問我答

我屌你老母，做左咁多年
冇功都有勞
又要屈我食死貓

lm

你屈部電腦俾資料俾警察
有冇良心呀

你準備同邊個割蓆？

幾時同printer割𥱊